痴撚線！！今年歐聯仲唔係PSG....,

場場炒人4-5粒
前場 迪馬利亞同達斯拿都要做半個後備
後防又有世界第一中堅施華守住！！
加上今季一早重奪法甲 可以留力
唯一對手應該得返曼聯🤔

刷數據
未對過強隊

問過我地巴塞未

問過阿仙奴未?

我利都未岀聲

曼曼巴巴 係時候壟斷歐洲

silva 就算啦

今年都係曼巴之爭

痴撚線
曼巴巴玩撚晒啦屌

錢買唔到冠軍係因為錢唔夠

撐樓主

問左巴塞同球證未？

吊牙 點解有負皮

We did it

正左皮

因為你係曼聯

些哈迪作客咁難打都炒五粒

我皇今晚開始凖備今年歐聯13連勝😎
3連冠就肯定嫁啦，唯一可以睇嘅係我朗入幾多粒

我朗梗係留係放假啦，唔對弱隊

正皮支持

大致上同意 不過最後一句真係
好彩史篤城無份踢歐聯

係幾勁，連卡雲尼都勁左
不過打强隊先見真章

今年得3隊爭
巴黎 巴塞 曼聯

羅渣士帶波識守既咩 得個攻字 攻唔夠人勁就比人456架啦